其實有冇人覺得經常抑制住自己嘅情緒又真係好容易出現精神病？

我自己經常表面表現得好有文才、好

有道德咁，但係自己心入面知道自己

幾虛偽，故此好容易出現精神病、心

理變態。所以睇睇日本人就知，真係

因為佢地經常收收埋埋，結果出現心

理唔平衡而搞到好多人自殺。

講到香港無人自殺咁

咁你點解要咁虛偽

根本每個人都係咁
有病就係因為你心理廢

唔收收埋埋就會有好多罪案，所以透過文字發洩呢個途徑係絕對有必要嘅